邊撚個再用sunny market 下埸就好似我咁

話說我係2月初訂搓手液
到20/3先收到貨！
心諗慢到咁都算鳩數
一打開屌你老母
有冇人可以話俾我聽可以點樣追討
唔止一箱
全撚部都咁

訂黎做咩

做🦠消耗

唔止一箱 用黎沖涼?

朋友屋企人家族搭單
個個都要五支

漏晒岀嚟? 定本身都係得半支

高登年代呢間野係地底泥黎

慘...又唔知收唔收親戚錢好，呢啲好難做

全部都到晒出嚟

但係冇其他集運公司代酒精貨
仲要$29磅唉

由高登開Post搵食 之後比一大堆人追貨

永世都唔會再用
頭先一打開嬲到喊
一支差唔多成$70

我一向都鬧唔到人
但係頭先好嘈底咁樣同咗拎貨俾我嗰個人講
跟住佢話你啲老細講明一律都唔會賠
幫你唔到

點解會漏到咁？

呢間嘢賀係好垃圾
13/2到佢倉 到呢家都未收到
問親佢status一係藍tick唔覆
一係話同事仲緊架啦等下啦
屌你咩

算啦收到貨冇穿冇爛就要還神㗎啦

個頭冇開過都會漏?

呢間野岩岩有果陣已經臭晒朵
反而成日比人屌食水深既gethemall 就多數準時交到貨

小額錢債告鳩佢啦！ 佢話唔賠嗰啲terms, 係整爛曬人哋啲口罩盒先加上去㗎！

lm